［轟轟轟］雷霆客場大戰傾屎

西書締造大三元神級傳奇

橙色真係好柒

表弟三分

籃底大戰

西書又傳西波

雷霆打唔到快速轉換

ＧＯＯＤ ＳＨＯＴ ＭＡＮ

咁樣兩下都補唔入

西書呢啲硬打

一打到快速轉換 就輕鬆屌

RW

請支持西書

ＡＤＡＭＳ 幾時進化到啲勾咁好

圍住籃鳩ＴＩＰ

西班牙仔

ＰＡＹＮＥ 只差一點點

Ｄ浦啲傳波都好好

團隊防守

ＰＡＹＮＥ 唔比西班牙仔

ＧＲＡＮＴ扑 ＰＡＹＮＥ肪攻 Ｄ浦三分
團隊進攻

ＤＥＦＥＮＳＥ ＴＯ ＯＦＦＥＮＳＥ

payne返後啲movement 唔同哂